［回帶］黃心美定黃心穎

[唔准諗即刻揀]黃心美vs黃心穎

如果你係安仔 你會食邊個

心美
心穎